[紫微斗數] 想練下解盤 求指教

嗯 就咁嘅 如果在坐各位唔介意嘅話 不如將你嘅資料交比鄙人 比個機會鄙人為大家解下盤 答到嘅一定答 希望大家唔好介意鄙人功夫未到家

有意嘅巴打 可以將資料加一個問題tg比我

姓名
姓別
出生日期 時辰
想問嘅問題

本身好少用tg所以睇下 可能會覆得好慢

推

推多下

推

巴打把聲幾好j

幫推 巴打把聲幾好J

自推多下

上呀

幫推

巴打好詳細好有心
btw 把聲真係好好j

我近排都研究緊，可以交流下

暫時幫人睇未遇到有貪狼喺命宮+夫妻宮有單粒貴人星嘅女仔

男
1997年4月11日 7:00
學業 感情
同女友longd緊

夜晚有野做 依家又可以繼續

再黎多轉

自推到何年何月

唔該晒巴打
幫推

好詳細
多謝哂巴打

唔該哂巴打

如果有呢個命盤既女仔會係點架？

多謝巴打 幫推

靚女

唔係
祿存入命宮就大機會靚女。

以一般情況黎講，貪狼星入命宮+夫妻宮有單粒貴人星嘅女仔多為水性陽花，感情上易有第三者介入，由其三方四正多煞星。

紫微好難單一個宮黎講，始終要睇埋嗰個宮位嘅三方四正，即係幾個宮位黎睇。

今晚有野做
聽日覆

PM左大師你了

今朝繼續係到

琴日留言比我嘅都已經回答左嘅 歡迎各位繼續

感謝巴打

先正皮, 今晚pm

大師我係度留左言家 幫手睇下

有無方法聯絡到你 有啲野私下講會好少少
大師個鬼 未夠班

我一陣tg搵你啊

TG 您，感謝

1995/7/30 未時 男
事業發展,會唔會發達?

Sorry星期六日忙到甩肺
星期一至五可以繼續

19910122 1945 男命

求感情
同埋上網睇咸池有兩粒既 係咪19 桃花黎

巴打解答真係十分詳細
最重要係比左信心我

推

解釋得詳細, 幫推

屋企響左火警鐘
全部postpone

唉我頂你個肺

巴打真係解釋得好詳盡
幫推

樓主解釋好詳盡，有問必答，同埋好好禮貌

感謝萬分

唔該巴打 已add

剛ADD彼人兄
請問破軍命格係咪好差?

揸緊車翻屋企 翻到就解翻琴晚嘅

唔該曬巴打

各位留意翻嘅 問題題果陣可以precise少少
咁樣可以得到一個比較精準嘅答案

拿一句問事業姻緣健康下次再見到我就答你好或者唔好

睇錯練下盤

最近比個女仔煩住又嘈交
見你走火警冇推post 住

細佬下盤尚算健康 左右腳皆存 中間就

Tg就可以了 今日應該可以講到1點鬆啲

另外如果真係想詳細睇下自己命盤 各方面吉凶禍福嘅話

可以睇下如果估到我答你野果陣嘅背景音樂

估中當有緣

tg 左

好準幫推

巴打好有禮貌
把聲好好j
希望如你所講

巴打解得好詳盡
有問必答 仲好準下

巴打覆得好詳細仲超級準
得閒幫你推post！

多謝各位支持 照舊嘅 夜晚要做野 留言比我聽日覆

解完幾日先得閒上嚟幫手推post
多謝巴打 好nice

可能係最後一個可以解盤嘅朝早

黎緊兩個long weekend都忙
應該星期一二三四都可以至岩

把聲好好聽

好多謝巴打既指點, 解開左我既心結, 我會銘記於心!

好詳細 己正皮

唔了解但係好信中國紫微斗數同西洋占星

啱啱tg咗

已tg及正皮

已回 今日可以繼續 謝謝